安心事件有冇backup

有冇巴絲有條片既backup